關於保護暴力藍絲的"左膠"處理方法

我有時都覺得幾搞笑, 點解保護打鳩手足的藍絲就係"左膠"
似乎定義左佢係反送中的一員, 都係示威者, 係做法唔同咁
但事實上係無直接証據佢係示威者
立場條片條友直接認佢係暴力藍絲大佬, 所以保佢

所以, 以後所有保暴力藍絲的人, 同暴力藍絲係一鳩樣, 唔好再用左膠定義佢地
佢地唔係無辜

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

左膠不是同路人
左膠不是同路人
左膠不是同路人

左膠唔好扮和理非
左膠唔好扮和理非
左膠唔好扮和理非

推